
                      Soy fiel seguidor de Pedro Almodóvar, pero lo que he visto hoy es sin duda alguna la peor película de toda su carrera, siempre he defendido todos sus films, pero defender los amantes pasajeros es imposible, ¿por qué Pedro?, ¿por qué? Espero cada film tuyo como el evento del año, deseaba volver a ver una comedia tuya, pero menuda decepción, la película està pasada de moda, en los 80 hubiese sido ideal, pero a estas alturas nos vienes con esto?, olvidaré que esta película es tuya, y por su puesto nunca más volveré a verla y mucho menos recomendarla. Más que decepcionado, estoy cabreado (por cierto: lo más vergonzoso: el cameo de Penélope y de Banderas, un insulto, no se cómo se han atrevido a rodar tal escena)
        
            